有無和理非手足可以想走上更前？

開始睇緊GEAR

有無和理非手足開始想走上更前？

有

Me

就算未有心理準備上前都應該上gear

因為首先要保護好自己

我想，識格鬥術，但反而拎左gear唔知點打

(唔好話我自私買) 好多防化武嘅金裝